[拋磚]失戀嘅巴絲入嚟講下你點面對

我先
飲緊酒
好掛住佢

幫唔到樓主
但幫你推一推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

聽shiga d歌

輕鬆十連

飲酒會好d

推薦下

諗下佢幾衰

飲緊 都仲好掛住佢

同其他女仔傾計

佢對我好好 係自己放負衝動講左分手

好辛苦呀

無女仔frd
利申毒L

巴打same here

寄情工作